Welcome to Camel!
You have stolen a camel to make your way across the great Mobi desert.
The natives want their camel back and are chasing you down! Survive your
desert trek and outrun the natives.

Choices A and E  do not count as movement thus will not advance time.
Choices B-D count as movement commands and will advance time.
============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 0
Drinks in canteen: 2
The natives are 20 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 16 miles.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 16
Drinks in canteen: 2
The natives are 28 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 11 miles.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 27
Drinks in canteen: 2
The natives are 31 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 14 miles.
Your camel is getting tired.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 41
Drinks in canteen: 2
The natives are 30 miles behind you.
Your camel is getting tired.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You stop and rest.
Your camel is happy.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 41
Drinks in canteen: 2
The natives are 20 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 15 miles.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 56
Drinks in canteen: 2
The natives are 25 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 12 miles.
You are thirsty.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You sated your thirst.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 68
Drinks in canteen: 1
The natives are 28 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 10 miles.
You found an oasis!
You drink and fill your canteen.
Your thirst is sated.
You rest your camel.
Your camel is happy.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 78
Drinks in canteen: 2
The natives are 26 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 16 miles.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 94
Drinks in canteen: 2
The natives are 33 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 12 miles.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 106
Drinks in canteen: 2
The natives are 33 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 17 miles.
Your camel is getting tired.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 123
Drinks in canteen: 2
The natives are 36 miles behind you.
Your camel is getting tired.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You stop and rest.
Your camel is happy.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 123
Drinks in canteen: 2
The natives are 22 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 11 miles.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 134
Drinks in canteen: 2
The natives are 20 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 16 miles.
You are thirsty.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You sated your thirst.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 150
Drinks in canteen: 1
The natives are 23 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 10 miles.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 160
Drinks in canteen: 1
The natives are 25 miles behind you.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 13 miles.
Your camel is getting tired.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 173
Drinks in canteen: 1
The natives are 23 miles behind you.
Your camel is getting tired.
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You stop and rest.
Your camel is happy.
The natives are getting close!
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 173
Drinks in canteen: 1
The natives are 11 miles behind you.
The natives are getting close!
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 12 miles.
The natives are getting close!
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 185
Drinks in canteen: 1
The natives are 12 miles behind you.
The natives are getting close!
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 11 miles.
The natives are getting close!
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? Miles traveled: 196
Drinks in canteen: 1
The natives are 10 miles behind you.
The natives are getting close!
============================================================

============================================================
A. Drink from your canteen.
B. Ahead moderate speed.
C. Ahead full speed.
D. Stop and rest.
E. Status check.
Q. Quit.
Your choice? You traveled 10 miles.
You are thirsty.
Your camel is getting tired.
The natives are getting close!
You made it across the desert! You won!
============================================================

